中国肺炎普通口罩係咪0作用？

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

好似防到口水噴噴